\begin{siglas}
  \item[CMMI] \textit{Capability Maturity Model Integration}
  \item[DRE] Desenvolvimento de Requisitos
  \item[ER] Engenharia de Requisitos
  \item[GRE] Gerência de Requisitos
  \item[MPS.BR] Melhoria do Processo de Software Brasileiro
  \item[RF] Requisitos Funcionais
  \item[RNF] Requisitos Não Funcionais
  \item[RUP] \textit{Rational Unified Process}
  \item[SAFe] \textit{Scaled Agile Framework Enterprise}
  \item[XP] \textit{Extreme Programming}
\end{siglas}
